{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502510",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우래옥모밀"
    },
    "text": "ウレ玉そば\\n\n光州東区西石洞110\\n\n光州西石洞に位置するウレオクそばは、韓国料理-麺専門で知られており、営業時間は11:00から20:30までです。 この食堂は3つの部屋と80席を備えており、多くのお客様を迎えることができます。 そばグルメとして有名なウレオクそばはそばと乾いたそばが有名で、寿司と一緒にしたセットメニューも人気を集めています。 香ばしくてしこしことした麺と豊かなスープは美味しい味を伝えてくれるので、お客様から好評を得ています。 オーナー夫婦が直接料理をするため、お客様は信頼でき、そばジャージャー麺、混ぜそば、そばセットなど、様々な中毒性のある味を誇るメニューが多いです。 ここを一度訪れたお客様は、ウレオクそばを探し続けます。 魅力的なそばの味の秘訣を知りたいなら、今すぐ訪ねてみるといいでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウレ玉そばはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ウレ玉そばは光州西石洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ウレ玉そばは11:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばには何席ありますか？",
            "answer": "ウレ玉そばには3つの部屋と80席あります。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばの代表的なメニューはありますか？",
            "answer": "ウレ玉そばは代表的なメニューとしてそばと乾いたそばのセットや寿司とのセットメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばの麺とスープの味はどのようですか？",
            "answer": "ウレ玉そばの麺は香ばしくてしこしことした食感で、スープも豊かな味わいです。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばのオーナーは誰ですか？",
            "answer": "ウレ玉そばのオーナーは夫婦です。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばのオーナーが直接料理をする理由は何ですか？",
            "answer": "ウレ玉そばのオーナーが直接料理をすることで、お客様に信頼感を与え、中毒性のある味を提供するためです。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばの人気メニューはありますか？",
            "answer": "ウレ玉そばの人気メニューには、そばジャージャー麺、混ぜそば、そしてそばセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばを訪れたお客様の評判はどうですか？",
            "answer": "ウレ玉そばを訪れたお客様からは好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "ウレ玉そばの魅力的なそばの味を知るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ウレ玉そばの魅力的なそばの味を知りたい方は、ぜひ一度訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 401
    }
}